無扑野但有左，點算

條女得15歲....

聖母咩屌

爸爸唔係你

關你撚事？

但係有打飛機

叫咗你唔好拖人手手㗎啦

耶穌求祢救救香港

錫嘴就錫嘴啦，學咩人法式濕吻呢，你睇，有左啦，死未？

上帝的加冕

個名做咩抄我用疊字

綠左囉咪